半點是靚晚 鼓椒牛河

今晚向大家推介
鼓椒牛河兜亂（走洋蔥）
兜亂好食好多 好飽
大家得閒可以試試

唔走埋椒係因為要佢既椒氣 唔知你地明唔明我講咩

咁點解要走洋蔥

唔識食

冇洋蔥扣分

洋蔥都唔落
你真係唔識架喎

Where

very good ge beef river

加左洋蔥炒先香喎
不過上碟先自己撩走佢

洋蔥先好食

討厭洋蔥好辣

是好肥

屋企附近唔自爆

要撩走椒已經好忙

Yes

好難撩走
好憎洋蔥

收到4個負皮

你求其去一間茶記都有

你條能樣又靜靜雞上返黎托柒咩

唔認同
洋蔥好臭好難食

負評畀你唔食埋呢青椒嘥嘢

我唔食椒又唔食洋蔥